【突發】伊拉克首都巴格達發生自殺式炸彈襲擊，至少13人死

At least 13 people have been killed and 30 others injured in a twin suicide bombing at a crowded commercial area in Iraq's capital, Baghdad, officials say.

侵侵一收皮，啲牛鬼蛇神又出哂嚟
拜登分分鐘連無人機係咩都唔識，點幫中東佬手

上台贈慶

等金仔核試

驚西咩，我Twitter,fb全部新聞媒體唔報呢D新聞咪冇事發生囉。

支持傻登再派兵維持地區安全

唔知未來四年拜登會送幾多美軍去死?

導彈

洗唔洗咁快

MAWA!

木偶師識米得
做傀儡駛乜識

又準備重番中東

就好似江湖片咁, 個坐館一出事, 下面班細既就互相打生打死搏上位
呢個世界地緣政治真係只有特朗普壓到場, 唔理你鍾唔鍾意都好

希望佢地搵加州班左膠

有無戈可以解釋下點解恐怖分子係侵做總統時唔做野？

侵俾錢收買左佢？（通敵）

佢地驚左侵？（點解驚？因為侵可以消滅佢？既然可以，但唔消滅，咁又咩野意思）

一直諗唔到點解同恐怖分子妥協都可以拎出嚟講

美國左膠想推班美軍去死

斬首既威力

Great Reset

即係焦點會去返中東，其他就....

因為唔聽話就會揸揸下車中飛毛腿被斬首

我係時候要送美軍去死了

肉醬
反而登登就唔會啦
你唔攪事
我點出兵呀
我唔出兵 邊有敵人比我拉民意

忍者導彈先岩

第一日就出事

google Soleimani，真係會死的

金正恩歸位

美國政府又準備要打住人道主義立場， 去解放其他國家資源

美國又要出征

既然驚斬首 點解唔斬晒佢搵到嘅恐怖分子

你明知佢恐怖分子斬唔斬 算唔算妥協？

一登基又出返晒嚟！？

恐怖分子會唔會懲罰嗰d打壓穆斯林信徒嘅國家？

當年打柒伊拉克果個就係共和黨

係用愛感化

擒賊先擒王

cnn 真係無報

伊拉克wfc咩wall street d撚屌 最緊要科技股再升飛天

美軍係右翼，反西斯

行返黑鬼馬條路，中東忙緊

唔理強國喇，強國繼續偷野fatfat

恐怖分子邊有得死晒 你嚇到佢仲好

講真打開世界地圖 我都唔知伊拉克係邊
wfc

遲下佢就會迫住要報
我地放長雙眼睇拜登正苦有無力噤住班契弟不過真係有D擔心

成件事係好高風險，殺咗一個國家既重要人物，其實冇人預計到會有咩後果，一般人都唔會take咁大既risk，但特朗普會

同恐怖份子妥協 講緊班加西？

斬晒班恐怖分子之後咪變左美國係全球威脅囉，同埋美國冇義務同中東佬清老鼠屎，只唔對佢同盟友嘅利益造成威脅就唔理你

傾唔掂數或玩偷襲之後，到時唔知邊日突然俾人精準斬首。坐緊車可以精準到只係炸你架車。

之前仲玩無人槍，你出門口就電腦瞄準射瓜你，隔離果個幾cm 係你隔離都冇事。

又可以有一日你係間屋唔知做乜鳩時，都可以俾人精準斬首，成層樓同你有關既人都rip.

你話如果係恐怖分子，你選擇上車定深潛

點解拜登上台，恐怖分子就出晒黎既？

同埋都要有好充足証據先
下下殺無赦既話，迫狗入窮巷既話同你地過

以後軍頭做乜都要呀登approve咗先...

金元帥玩番穿雲箭未?

伊拉克是石油資源最豐富的國家之一
搞到今日咁 真係多謝美國

左膠唔會睇到，隔咁遠

佢地淨係見到種族問題，有冇用多左飲管
之後唱下歌愛與和平就會好好訓

只係返去黑鬼時期

9 up mode：民主黨背後係班新貴有錢佬，big tech出身，傳統共和黨背後係軍火商同傳統產業有錢佬，侵係自己有錢，所以兩邊都想佢死，偏偏佢行D路線正確得人民支持，所以兩班有錢佬夾侵落台，再各取所需，班big tech要為所欲為，班軍火商要打杖，但又要打個打得起既，支那打唔起。

咁Baath薩達姆本身都唔係咩善男信女

二戰後未推翻皇室嗰段時間英國佬幫手下反而係基建發展起飛

拜登策劃

民主黨就係要度度都打仗，佢賣軍火賺大錢

關拜燈撚事咩，成班又仔又FF

送大禮賀錦麗

軍火商發大財

唔會報㗎，依家美國一片和諧，D美國人話美國重獲希望。

買軍工股，有邊間推介

無錯

咁又唔會
跟左黑鹿咁多年
黑鹿用無人機殺勁多人

伊朗 阿富汗又係咁
本身王室管得好地地 之後革命完就大倒退

又false flag

Update: 巴格達自殺式炸彈襲擊過百死傷

【Now新聞台】伊拉克首都巴格達發生連環自殺式炸彈襲擊，造成至少28人死亡，幾十人受傷，暫時未有組織承認責任。

網上流傳片段拍攝到其中一個炸彈爆炸一刻，現場發出巨響，冒出火光和濃煙，民眾慌忙走避。

咁樣會變屠殺
侵唔想打仗

因為我地亞洲人將恐佈分子諗得太簡單

往往人地話係我地就信

美國又有得賣軍火賺錢了。

有冇原片

..

邊個報就封邊個ac再加個disputed tag，咁咪天下太平

拜登一上場，金仔應該半年內會核試，跟著啲Allahu Akbar又會走去整炸彈

下次要係美共領土

開埋移民政策，唔玩餐飽等幾時

其實拜登背後係軍火商，佢係想打仗多啲，所以你係開心多啲。你讀多啲書先上黎尻up啦

對於左膠黎講
沖入國會仲恐怖過炸彈襲擊

共和民主黨都有軍火商support尤其共和黨最多，但侵侵唔打仗令黨內好似布殊個班好不滿。

麻煩唔好第一句就叫人讀多d書，口講言論自由第二句就直屌人叫虛偽

拜登

正 資訊封鎖仲勁過芝麻

唔知防疫專家金將軍依期會唔會有興致玩下煙花贈下興咁呢

load左一陣

全部都係侵侵的錯

標題已經係bbc news

群魔亂舞Let’s go

第一日 支那制裁美國官員
第二日 巴格達自殺式爆炸
第三日

copy定 聽日再打過

有冇咁心急呀屌

幫China Joe賀新

北韓17年核試個陣又邊個係總統
20年1月又彈番入唔承諾停止核武同導彈試驗又係邊個做總統
20年3月個陣又射左幾支野個陣又係邊個總統
諗住唔換人就唔射

高層恐怖份子收得好埋, 要查佢究竟係邊個已經好難, 主席出樣出名之後, 下面打手全部化名無樣, 要殺呢班先係最難

殺卒仔唔值, 一粒彈好貴

至少都停左兩年, 之前無人阻到過, 最近D報導關於北韓核研究都仲係停係2017年Underground Base試驗設施

3月幾支ICBM你俾佢地射啦, 佢地真係由我細個研究到大, 咁多年既努力係時候要射到ICBM架啦呢D研究又阻唔到既

牙登一上台就咁

一上任真係多事發生到, 完全當佢無到

睇死佢無能做唔到野

事實佢已經一件都解決唔到, 仲簽行政命令加入WHO, 巴黎氣候協議, 種族平等, 真係垃圾

班軍佬識諗就應該團結去冧左白登先，咁就唔洗去中東送死

Make the middle east great again

遲啲可能到北韓火雞俄佬伊朗

北韓核試分別喺06 09 13 16（2次）17
射長程導彈 09 13 14 17 20

中間D空既算唔算有阻過

算㗎啦
我留意核試新聞咁耐，呢兩年真係算冇乜料
你睇返之前長Gap，但美國都影到啲相，有啲新料出嚟
呢兩年真係水靜河飛

長程導彈就真係要射到㗎喇佢哋09年第一發，前面已經真係研究咗勁撚耐

如果你留一留意佢D年份
06年係第一次另計
其實睇得出基本上就係總統新任期前後咁上下就射兩支爆兩野

佢爆其實Draw attention多

多數睇核研究進度，睇衛星圖仲多野睇

同埋唔該，核試同埋長程導彈研究係完全兩回事

咁奧巴馬同布殊算唔算阻佢佢核試停左3，4年

唔算，都係嗰句，睇左咁多年北韓核新聞，過去兩年進度真係慢左

過去2009-2017真係好快又有新設施，又有咩突破，又講偷運核原料等等，2018-2020係算好靜

最新: 巴格達連環自殺爆炸 32死110傷

據伊拉克內政部說，第一個人肉炸彈在塔亞蘭廣場的二手服裝市場，在小販和圍觀者中間引爆了自己的爆炸帶。當人們聚集在一起試圖幫助受害者時，第二名炸彈客引爆了他的爆炸物。

據伊拉克衛生部長阿爾-塔米米（Hassan al-Tamimi）報告說，除32人死亡外，有110人受傷。據醫生說，在這個擁有1000萬人口的大都市，死亡人數恐怕還會繼續上升，所有醫務人員都已進入高度戒備狀態。

侵爺一落台，又搞啲咁搞野
睇死佢咪又喺屌幾句

奧巴馬算，比伊朗跟本攞正牌，發展核技能

慶祝拜登上場啫,好和平

奧巴馬年代暗殺左成6個伊朗科學家+用電腦病毒整人反應爐仲唔夠

到時又變番黑馬果陣咁
派兵去,但你做咩都要比白宮批先準做
等於派班軍佬去罰企比恐怖分子炸
死一大堆之後荷里活就拎D慘事拍到變英雄反戰片

全撚部都只係理念
紙老虎黎
仲要同支那扯貓尾

題外話 新加既公務員要道德標準限制
睇黎有文革睇
再唔係雜種式打貪 用黎排除異己

正！

On9 trump 可以癲到食食下飯同你講炸左某個軍事基地
佢乜都唔口驚

啲軍人又要去送死

有咁嘅事，